突發 大帽山又結霜

又無傻仔上去睇

下 好撚熱喎